<?xml version="1.0"?>

<resources>

    <string name="app_name">Tools Shop</string>

    <string name="logo_description">Логотип магазина иснтрументов</string>

    <string name="logo_drill">Логотип дрели</string>


    <string-array name="tools">

        <item>Дрели</item>

        <item>Перфораторы</item>

        <item>Болгарки</item>

        <item>Пилы</item>

        <item>Шлифмашины</item>

        <item>Рубанки</item>

        <item>Фены</item>

    </string-array>

    <string name="drill_interskol_title">Дрель INTERSKOL</string>
    <string name="drill_makita_title">Дрель MAKITA</string>
    <string name="drill_dewalt_title">Дрель DeWalt</string>
    <string name="drill_interskol_info">Ударные дрели Интерскол выполнены с применением современных технологий и смогут выполнить самые серьёзные задачи. Основной задачей обычной дрели является сверление отверстий в различных материалах с малой и средней твердостью. Для работы с твердыми материалами этот инструмент не подходит, так как требуется сверлить их с ударом. Даже ударная дрель не способна эффективно долбить кирпич или бетон. </string>
    <string name="drill_makita_info">Ударные дрели Макита выполнены с применением современных технологий и смогут выполнить самые серьёзные задачи. Основной задачей обычной дрели является сверление отверстий в различных материалах с малой и средней твердостью. Для работы с твердыми материалами этот инструмент не подходит, так как требуется сверлить их с ударом. Даже ударная дрель не способна эффективно долбить кирпич или бетон. </string>
    <string name="drill_dewalt_info">Ударные дрели DeWalt выполнены с применением современных технологий и смогут выполнить самые серьёзные задачи. Основной задачей обычной дрели является сверление отверстий в различных материалах с малой и средней твердостью. Для работы с твердыми материалами этот инструмент не подходит, так как требуется сверлить их с ударом. Даже ударная дрель не способна эффективно долбить кирпич или бетон. </string>

    <string name="shlifmash_intertool_title">Шлифмашина INTERTOOL</string>
    <string name="shlifmash_verto_title">Шлифмашина VERTO</string>
    <string name="shlifmash_graphite_title">Шлифмашина GRAPHITE</string>
    <string name="shlifmash_intertool_info">Угловая шлифовальная машина INTERTOOL DT-0266 – инструмент, который используется для резки, шлифовки, обдирки, зачистки различных поверхностей. «Болгарка» DT-0266 состоит из 3 основных элементов: корпуса, защитного кожуха и боковой рукоятки. Абразивные и алмазные диски (круги), различные щетки являются расходным материалом.
Основная характеристика диска – диаметр. Он определяет глубину реза «болгарки». Диаметр диска модели DT-0266 – 125 мм. Это стандартный диаметр, позволяющий выполнять большинство возможных задач. Диаметр посадочного отверстия составляет 22,2 мм. Диски закрепляются резьбовым креплением на шпиндель шлифовальной машины. Тип шпинделя в данной модели – М14.
Угловая шлифмашина INTERTOOL DT-0266 имеет мощность 710 Вт. Данная модель ориентирована на домашнее использование, решение бытовых задач. Скорость вращения диска – 12 000 об/мин. К преимуществам модели DT-0266 стоит отнести наличие быстросъемного защитного кожуха. Пользователь сможет удобно и быстро отрегулировать кожух, поворачивая его вокруг оси. Источник: https://ukrmaster.com.ua/p/235063894-shlifmashina-uglovaya-710-vt-12000-ob-min-diametr-kruga-125-mm-intertool-dt-0266/ </string>
    <string name="shlifmash_verto_info">Угловая шлифовальная машина 850 Вт VERTO - это прочная и удобная угловая шлифовальная машина с диаметром отрезного диска 125 мм, предназначенная для резки, а также шлифования таких материалов, как, например, сталь, чугун. Имеет прочный, устойчивый к повреждениям корпус, а также эффективный двигатель мощностью 850 Вт. Применяется для выполнения большинства работ в мастерской. Максимальная частота вращения 12 000 об./мин. Продается вместе со стальной защитой рабочего диска, специальным ключом и дополнительной рукояткой. Соответствие европейским стандартам в области безопасности подтверждает сертификат CE. Бренд VERTO предлагает ассортимент электроинструмента и рабочих принадлежностей, для каждого домашнего мастера.
Угловая шлифовальная машина 850 Вт, диск 125 x 22.2 мм, частота вращения 12 000 мин⁻¹, резьба шпинделя M14, (LxH) 290 x 65 мм, масса 1.9 кг, принадлежности: защитный кожух диска, специальный ключ, дополнительная рукоятка</string>
    <string name="shlifmash_graphite_info">Профессиональная угловая шлифовальная машина GRAPHITE (арт. 59G072) мощностью 720 Вт, предназначен для резки, шлифовки и полирования материалов, имеющих разную структуру и твердость. Максимальная частота вращения головки составляет 11000 оборотов в минуту. Диаметр диска шлифмашины 125 мм. Благодаря эргономичной форме (очень узкий корпус) и хорошей балансировке инструмент обеспечивает высокий комфорт работы - даже одной рукой. Конструкция шлифмашины обеспечивает удобную регулировку угла защитного кожуха бокового диска. В целях безопасности шлифовальная машина оснащена двухступенчатой кнопкой, предупреждающей случайное включение и аккуратной кнопкой блокировки шпинделя. Специальное расположение вентиляционных отверстий предотвращает перегрев двигателя. Боковую рукоятку можно закреплять в двух положениях. Кроме того, шлифовальная машина оснащена длинным гибким шнуром питания, покрытым прочной резиной. Соответствие европейским стандартам обеспечивает сертификат СЕ. Источник: https://ukrmaster.com.ua/p/560709993-uglovaya-shlifmashina-graphite-59g072/ </string>

<!--
    <string name="perf_STANLE_title">Перфоратор STANLEY</string>
    <string name="perf_STANL_title">Перфоратор STANLEY</string>
    <string name="perf_STNLEY_title">Перфоратор STANLEY</string>
    <string name="drill_intersko_info"></string>
    <string name="drill_interskl_info"></string>
    <string name="drill_intersol_info"></string>
-->

    <string name="perf_STANLEY_title">Перфоратор STANLEY</string>
    <string name="perf_INTERTOOL_title">Перфоратор INTERTOOL</string>
    <string name="perf_GRAPHITE_title">Перфоратор GRAPHITE</string>
    <string name="perf_STANLEY_info">Лучшее соотношение мощности и энергии удара в легком классе.
 Оптимален для сверления отверстий в бетоне и кирпиче диаметром 8-16 мм,
 максимальный диаметр сверления до 26 мм.
 Лучшая в своем классе энергия удара (3,4 Дж) для сверления в бетон и легких долбежных работ.
 Прорезиненная накладка повышает комфорт во время продолжительного использования.
 Съемный быстрозажимной патрон позволяет использовать перфоратор в качестве дрели для сверления дерева и металла.
 Предохранительная механическая муфта защищает оператора от
 непредвиденного рывка инструмента при заклинивании бура.
 Селектор выбора режима работы (сверление с ударом, простое сверление и долбление).
 Удобное расположение органов управления (широкий курковый выключатель, реверс и блокировка включения) облегчает управление функциями перфоратора во время работы.
 Ударопрочный кейс для удобного хранения и транспортировки электроинструмента и оснастки.
</string>
    <string name="perf_INTERTOOL_info">Перфоратор INTERTOOL WT-0154 легко справится со сверлением и долблением твердых материалов, таких как бетон, кирпич и камень. Он имеет небольшой вес и довольно скромные габариты. Благодаря этому инструментом можно работать в течение длительного времени не утомляя рук. Электродвигатель мощностью 850 Ватт питается от стандартной бытовой розетки и способен развивать скорость вращения до 1100 оборотов в минуту. Ударный механизм инструмента может совершать 5100 ударов в минуту при энергии в 2,5 Джоуля. Перфоратор оснащен патроном системы SDS Plus. Такой патрон намного эффективней и долговечней при использовании ударной функции нежели обыкновенные кулачковые патроны.</string>
    <string name="perf_GRAPHITE_info">Специализированный бетонолом GRAPHITE (арт. 58G867) с мощным двигателем 1700 Вт, незаменим при выполнении тяжелых демонтажных и монтажных работ. Основная рукоятка с антискользящим покрытием и дополнительная рукоятка с регулировкой положения под любым углом, обеспечивают безопасную и комфортную работу с бетоноломом. Энергия удара 45 Дж и частота порядка1300 ударов зубила в минуту дает инструменту преимущество при работе с самыми твердыми материалами на стройплощадке. Корпус передачи изготовлен из алюминиевого сплава, стойкого к повреждениям и воздействию высоких температур. Комфорт работы повышает кнопка включения на четыре пальца и функция ее блокировки для непрерывной работы. В набор входят: дополнительное зубило, пылезащитный экран, вспомогательная рукоятка, емкость со смазкой и кейс для хранения и транспортировки. Соответствие европейским стандартам обеспечивает сертификат СЕ.</string>


    <string name="pila_BOSCH_title">Дисковая пила BOSCH</string>
    <string name="pila_GRAPHITE_title">Дисковая пила GRAPHITE</string>
    <string name="pila_STANLEY_title">Дисковая пила STANLEY</string>
    <string name="pila_BOSCH_info">Хороший обзор рабочей зоны: работа идет быстрее, а результаты становятся точнее Вредная пыль мгновенно удаляется: защита твоего здоровья Уменьшение количества пыли: увеличение срока службы инструмента и принадлежностей
Система пылеудаления
непосредственно во встроенный мешок для пыли на инструменте и/или с помощью универсальной системы пылеудаления</string>
    <string name="pila_GRAPHITE_info">Профессиональная дисковая пила GRAPHITE (арт. 58G486) с двигателем мощностью 1200 Вт, который обеспечивает порядка 5000 оборотов пильного диска в минуту. Пила дает возможность распиливания под углом в диапазоне от 0° до 45°. Максимальная толщина заготовки, распиливаемой под прямым углом, составляет до 65 мм, а под заданным косым углом - до 43 мм. Для регулировки угла и глубины резки не требуется инструмент - настроить параметры резки помогает специальная шкала. Пила оснащена рукояткой с блокиратором от случайного включения, покрытой антискользящим материалом, что обеспечивает комфортную и безопасную работу. Пила предназначена для работы с отрезными дисками, внешний диаметр которых составляет 185 мм, а диаметр посадочного отверстия - 20 мм. Для быстрой замены диска служит стальная кнопка блокировки шпинделя. Как верхний, так и нижний защитный кожух диска пилы изготовлены из алюминиевого сплава. В случае необходимости можно самостоятельно заменить изношенные угольные щетки. В набор входят параллельная направляющая и регулировочный ключ. Соответствие европейским стандартам обеспечивает сертификат СЕ.</string>
    <string name="pila_STANLEY_info">Дисковая пила Stanley SC12 обеспечивает высокую производительность при отделочных работах. Предназначена для поперечного распила или продольного роспуска древесины, а также фанеры, ДСП, ОСП, МДФ, других композитных материалов, пластика и цветных металлов.
 Двигатель 1250 Вт обеспечивает превосходные параметры пропила отделочных материалов (паркет, ламинат, вагонка и т.д).
 Компактная, легкая, простая в использовании дисковая пила значительно снизит наступление усталости оператора при продолжительных работах.
 Регулировка угла наклона подошвы до 45° позволит выполнить различные по сложности операции?.
 Глубина пропила 52 мм обеспечивает быстрые и точные продольные и поперечные распилы.
 Двойной фланец - пила совместима с дисками с посадочным отверстием 30 и 20 мм.
 Эффективная система пылеудаления полностью удаляет пыль с рабочеи? поверхности при подключении пылесоса (Air Lock).</string>


    <string name="rubanok_STANLEY_title">Рубанок STANLEY</string>
    <string name="rubanok_INTERTOOL_title">Рубанок INTERTOOL</string>
    <string name="rubanok_VERTO_title">Рубанок VERTO</string>
    <string name="rubanok_STANLEY_info">Настраиваемый выброс опилок в левую или правую строну
Мощный мотор 750Вт гладко снимает слой древесины
Параллельный упор
Мешок для сбора опилок сохранит рабочее место в чистоте
3 V-образных паза различного размера для снятия фасок
Глубина строгания 2мм позоляет сразу снять большой слой ненужного материала за один проход
Точный шаг регулировки глубины строгания 0,2мм</string>
    <string name="rubanok_INTERTOOL_info">Рубанок электрический MPT MPL9203 предназначен для снятия лишнего слоя древесины.
Незаменимый инструмент для обработки брусьев, досок и других деревянных поверхностей.
Благодаря регулируемой глубине снятия материала, инструмент обеспечивает идеальную зачистку поверхности и подгон доски или другой заготовки до нужной толщины.
Количество оборотов 950 Вт двигателя составляет 15000 об/мин.
Ширина строгания – 90 мм, при этом глубина строгания составляет – 2 мм.
Рубанок создан для бытового и профессионального использования и совмещает в себе все важные показатели для работы: надежность, практичность и отличную производительность.
В комплекте с рубанком поставляются дополнительные аксессуары.</string>
    <string name="rubanok_VERTO_info">Рубанок VERTO 710 Вт - это практичный и удобный инструмент, предназначенный для строгания и выравнивания древесины. Отличается небольшими размерами, а также, благодаря удобной, двухкомпонентной рукоятке – высоким комфортом работы. Предназначен для строгания на глубину 0 - 2 мм, а в случае выемки четвертей - до 11 мм, ширина строгания составляет 82 мм. Инструмент продается вместе такими дополнительными принадлежностями, как пылесборник, рожковый и шестигранный ключи, а также параллельная направляющая и направляющая для выемки четверти. Соответствие европейским стандартам в области безопасности подтверждает сертификат CE. Бренд VERTO предлагает ассортимент электроинструмента и рабочих принадлежностей, для каждого домашнего мастера.
Рубанок 710 Вт, глубина строгания 0-2 мм, частота вращения 16000 мин⁻¹, ширина строгания 82 мм, кол-во ножей 2 шт., строгание на глубину 0-11 мм, размер инструмента (LxH) 260 x 150 мм, масса 2.46 кг, принадлежности: пылесборник, рожковый ключ, ключ шестигранный, параллельная направляющая и кронштейн, направляющая для выемки четверти</string>


    <string name="fen_VERTO_title">Термофен VERTO</string>
    <string name="fen_INTERTOOL_title">Термофен INTERTOOL</string>
    <string name="fen_GRAPHITE_title">Термофен GRAPHITE</string>
    <string name="fen_VERTO_info">Термофен 2000 Вт VERTO - это электрический термофен мощностью 2000 Вт, предназначенный для удаления лакокрасочных покрытий, а также для формования и сварки термопластичных материалов. Находит применение при оклеивании мебели. С переключателем 2 температурных режимов до 350°C и до 550°C, а также 2 режимов воздушного потока, позволяющим подобрать параметры в зависимости от выполняемой работы. Оснащен биметаллической защитой от перегрева, предохраняющей инструмент от повреждения. Соответствие европейским стандартам в области безопасности подтверждает сертификат CE. Бренд VERTO предлагает ассортимент электроинструмента и рабочих принадлежностей, для каждого домашнего мастера.
Термофен 2000 Вт, диапазон температур: I: 350℃, II: 550℃, воздушный поток I: 300 л/мин, II: 500 л/мин, биметаллическая защита от перегрева многократного использования, размеры (LxH) 260 x 200 мм, масса 0.9 кг</string>
    <string name="fen_INTERTOOL_info">Фен технический INTERTOOL WT-1030 – многофункциональный инструмент, предназначенный не только для пайки, сварки и размягчения пластмассовых деталей, но и для снятия старой краски, просушки труднодоступных мест и многого другого.
Незаменим в холодное время, когда необходимо разогреть замерзшие трубы или двигатель автомобиля, при этом он с успехом заменяет паяльную лампу.</string>
    <string name="fen_GRAPHITE_info">Профессиональный электрический термофен GRAPHITE (арт. 59G524) большой мощности 2000 Вт, предназначен для удаления старых лакокрасочных покрытий, гибки и сварки термопластических материалов, сушки и оклеивания элементов мебели. Электроинструмент оснащен четырехпозиционным переключателем, с помощью которого можно выбрать один из 3 режимов температуры и воздушного потока. Кроме того, на второй и третьей скорости возможна плавная регулировка температуры. Температурный диапазон: I: 25ºC, II: 80-600ºC, III: 80-600ºC. Термофен легкий и удобный, с рукояткой, покрытой антискользящим материалом - благодаря этому хорошо ложится в ладонь. Конструкция инструмента позволяет установить термофен в вертикальном положении. Термофен оснащен термозащитой многократного использования, предотвращающей перегрев. В наборе с термофеном имеются дополнительные насадки и скребок с рукояткой. Соответствие европейским стандартам обеспечивает сертификат СЕ.</string>

</resources>